新手想學結他應該去邊度買好

同埋唔想買咁貴
有冇巴打有好介紹

學咩結他先

有少少budget既去tom lee買支合眼緣手緣耳緣既結他
冇budget既去fb二手區收支below 1千既

最平嘅都係一千？

有d幾舊水既雜牌既
玩兩下唔玩都唔會肉赤

建議巴打去通X買枝大牌子既平價model 一千樓下都有交易 好過買雜嘜練壞手 聲同樣就睇個人喜好

如果想去尖沙咀總店睇又就到時間我都可以幫下眼

唔建議買雜牌

yea Y記同E記 一千左右

Y記同E記係乜

Yamaha and Epiphone

yamaha F310 通利先有
Epiphone DR100 柏斯先有

F310好啲 線比較貼 neck 幼啲 岩東方人手掌大小 買左可以買埋capo 叫sale哥哥調Eb Tuning 再夾第一格 線會再貼啲 無咁痛
調音器可以用app

要黎彈唱定手指style
桶型唔同有冇cutway 聲都好唔同

唔識揀的話 買中下價 去tom lee
2000以下
應該幾穩陣

我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我